夜了 睡覺不重要

？？

無需要剃度 反正你一早禿頂

好清爽

笑死

笑乜

笑你個頭

你都剃

不 sleep得

醒埋

超越超級

賤刀

me失眠 驚？

野生捕獲神廢

訓得好好 驚閪

當你於染色體裡

出返來啦

dllm

因為做左fitness

8舊了

勁

禿頭

yes

驚了 走

慈雲山 嗰日大家係ny門口等

酒來

尷尬大會

邊層？

恥笑大會

要check check

又笑me toxic

認得你既

陸軍裝緊

笑你

我來了

All g

打

爽

傻

我都係

型

你兩個孖公仔

剃未

周brabra

筆

飲蜜糖水

毒撚頭

now我個頭係咁既

咪飲

咁先型

一齊剪

一早剪左

我都係呢個頭

handsome

j die u?

j到沒心情吔飯嚕

shy

tmr

?

k

點聯絡你地

加黏黏tg

係咩？ 訂左位？

木訂

無佢tg

加左

黏巴未醒？

應該未

我想帶個朋友黎

得唔得架？

會員？

你指lihkg? 佢有ac 啊🤔

ok

佢無覆我

月球 tmr 11點

Okok

到時聯絡

巧

都係個5個？

唔知慈雲山點 佢話帶多個fd嚟

我叫多個fd come ar

me ok ah

好 me 紙紙 黏黏 月球 專一 慈雲山&fd 7人

Who

你不識的

尷尬了

對 就咁見你地都會

我好耐無出街啦

到底邊個係 專一？ 連登user name係咩

要追post搵

Yo

希望我聽日唔會變到你個日個個半鐘咁

1001

行後面

開新post

你地好weak

驚

垃圾紙

淨唱唔德？

Go

我帶人都不安

開了

bb 我聽日帶你行街好冇

你條女？

咪就係

不要番工

我地好耐冇見啦

都成晚了

晚晚我訓左你先番到

今晚決定左等u

y

只是太受你

愛

sleep for weak

唔識邊個雨過

訓吾著你做乜，三四點係張床度唔知做乜好？

數綿羊未

好得意

me?

屌me fd 好似唔知醒咁

其他人都未醒

妖佢醒了

紙紙仲未醒

你地邊度出啊 半個鐘好近姐

10點起身都得啦

我十點要出門口先準時到

好多經驗！我會走神，諗好多無聊野！

醒了

我返訓醒左

原來是你

黏黏

詩詩

出未

月球同紙紙未醒

我地唱住先

死廢紙話同我一齊出 騙我 傷心嚕

訓了 起身不重要

weak
食個🍊先

認真？？
定等埋

認真我就依加出架啦

就出

你地出未

未

咁咪得me 準時

要怪就怪廢紙

妖

早知唔咁早出

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

對

時間都係假的

呢加點

準備出門口了

雨過出左未？

等緊垃圾紙

Ed

佢唔出你唔出？

地下等定四樓等？？

準備出

好似唱5樓架喎

唔係4樓登記架咩

我唔知了

出左門了 1115左右到

廢紙起身嚕 等埋佢出

見到了

咁慢架

點解唔搵埋甜絲絲同慈雲山合唱

早就應該要啦

上次呃鳩me

等me 同佢唱櫻花樹下

要周柏豪版

到邊

why u by go ah mk jai

到左？

3個站

地下？